其實膊頭橫係咪天生？

我啱啱去健身嘅時候有條友帶住條女入黎做gym仲要著唒小背心咁心諗，點知望真d條仔超高成1.9米個膊頭仲要超橫，鬼佬身型其他人企喺隔離成舊番薯咁。
個身練到幾厚有咩用？天生骨架決定一切

利伸 本人182，72kg 但係個膊好撚窄，泡芙人身型係咪無得救

哥仔，182cm得72kg你好撚奀喎

健身既目的係咩月

72好瘦咩？我之前65

個撚個好似你咁大隻過大手基咩

agree 我181 70kg
覺得都係專心增完磅先好同人比較

人地努力去做100分
你就因為做唔到100分就1分都唔要
唔死都無撚用

天生後天都有啦
但先天佔九成
同身高一樣

我想大隻d，橫d

而家手腳好幼但有肚腩，之前翻工幾年長期坐係到無運動

65已經接近過輕喇
勤力啲大隻啲先啦
唔好未盡力就賴天生

幾年長期無運動
此post議員

最弊個人向上發展但唔向橫發展，上次翻大陸揼骨比個呀叔話我小朋友身型，唔橫

呢排已經開始做緊啦，一星期去幾日gym
但個人太弱，掌上壓都做唔到，同埋好易做到無力

係
所以可以放棄人生

練三角

真係羡慕唔黎天生橫真係好撚型

全民青春期游水有冇用

打籃波d人都好似橫d

游自由式好似會橫d

游水會有幫助

182cm 都成85kg以上，香港人體質太差

85